TVB 個流行經典音樂會都屌打林敏聰果個 ~~

歌手出名又有實力,
家燕姐黎小田D GAG 都好笑過林敏聰

agger

起碼唔會搵李思捷

黎小田D 笑話輕鬆得黎又唔會得罪人

林敏聰: 張智霖未夠班, 全靜哂

李思捷近年都臭哂朵都搵
搵返殘酷一叮果個可能仲好氣氛

仲要免費

仲要唔會唱一半就走人

好好聽

肥媽一個都完爆林敏聰果堆

駁唔到

今晚有鄭敬基

李鄭屋邨

中間加d 烈火雄心對白好leung

司徒拔

走啦你

佢唱歌本身唔錯
但呢個節目太多勁人, 比下去左

好想請到周華健 唱返以前tvb d 主題曲

不得了

林敏聰 酒杯敲你阿爺 你阿公話痛

咁你都記得

記錯d詞
不過我有林敏聰隻改歌專輯 細個成日聽

可惜人品太差, 請埋李思捷同d 唔掂既歌手

風雲樂隊 Anita

屌咩撚野打呀?
樓主大陸仔黎?

洗唔洗擇名呀風紀😍